[你們的女神]點睇達哥蔡思貝哩個新髮型?

我覺得佢好好似木村就真
達哥無咁似

知道達哥鐘意留長髮
佢就剪短髮

幾靚仔

做好兄弟

五官好靚先carry到短髪

唔知點解愈睇愈覺得佢順眼過麥明詩，以前會覺得蔡思貝好嘔心，但睇完大師哥就覺得好順眼。
麥明詩唔差既，但唔知點解會有既轉變。

貝貝

其實麥明詩整埋容都好醜

其實係幾靚女，對眼生得好有神

不過香港普遍鐘意女仔斯文長髮女人味咁

達哥同蔡思貝都唔似
佢呢個樣真心似木村

根本蔡思貝輪廓好分明同幾charm
只係因為佢性格臭西 同埋之前襯錯髮型先被連登仔踩姐

佢唔演tb真係嘥哂

準備重返校園

好撚做作

依家既麥明詩比我既感覺就好似當年蔡咁。樣唔差但唔識做戲，令到反感

木村

柒

行中性LOOK都幾型喎, 唔好下下做正義大愛撚

留長頭髮好索
剪短又好英氣

點都長髮啦
短髮唔會唔鍾意既
但唔會瘋狂吹奏